4個月啦 連登仔學識打狗棍法未

4個月啦 連登仔學識打狗棍法未

重叫人近距離打狗？你咩居心？唔記得健仔？你係咪假冒懲教署叫人近距離打狗條仆街？